點解佩雷斯主席既老母咁撚肉酸？？

你老母見到你好心痛
真係生個智障都好過你

原post

g

牠和牠母親很肉酸

爆

因乜解究同老母咁大仇口

#3,#4好好打

樓主既老母真係好肉酸痛